不得不佩服祖國97前已經預計到支那會反口害香港人

留定個逃生口比香港人
依家係睇支那會點樣追殺香港人
殺得一個就一個

可惜當年既KOL帶領香港人走上民主回歸（不歸）路

你都好好笑

當年全部比 BC 咪唔駛搞到今日咁既田地囉

隔離澳門, 人地葡萄牙政府都無簽個移交條約, 話要整個無葡萄牙居留權既旅遊證件比澳門人啦

1984年班撚樣都未屌佢地

只係依家英國既現任政府, 做返正常嘢

留乜撚生口？

當年就係戴卓爾夫人班內閣搞到香港人無BC的 葡國佬都唔會似英國咁仆街 係現任英國政府做番好事咋

李柱銘屍屠華兩大賤種加埋班死泛狗

特區護照下一代 = 中國人
ＢＣ下一代 = 英國人
ＢＮＯ下一代 = 香港人

好在那